柒婆要香港人忘記陳同佳, 721, 831, 101！

柒婆而家做的事，就係縱容黑警作惡，不斷製造新事端，但呢啲新事端每件都嚴重，但遠不及721，831，101！至於陳同佳之後再講。
柒婆要令呢個運動失焦！令到大家目標不至一致！
五大訴求，缺一不可！
呢個係定律！永恆不變！
至於陳同佳問題，柒婆係想陳同佳殺人案至少係佢特首任內無法解決。若果以司法程序解決，即係同全世界講一開始的送中條例係多餘！